天文台傻撚左？

潮濕到仆街 搞到啲衫有陣味
都唔知天文台點做野

佢今朝唔禁落雨制已經好開心

正係知你左右都傻撚左

尋日又哂又熱又濕
今日搞乜撚

你老母傻撚哂前中後左右啊 屌你老母